有沒有蝗迷 領走你地隻 patpat見光外星人？ 佢傻x左

佢係要話 16-17既 西超 歐超 世冠
係計落 17-18

我見你地都無人幫佢

我已經成日都當佢弱智仔咁看代

比d賤種搞到亂晒 蝗馬今年有幾多冠？ 賤朗領先緊歐洲金靴？

一年有兩個球季都未撚識分學人睇波

唔好繼續引人笑啦，死傻仔

答我啦屌你老母
你話西超歐超資格上一季攞所以計上季
你柒頭疤拜個歐聯資格都係上一季攞㗎 係咪計上季啊柒頭 不如你用下個腦先學人睇波啦 仲要世冠唔計 真係好撚肉酸

可能老母都係弱智
先生度條友咁x柒弱智

駁唔到淨係識得話人弱智

你老母可能係比南亞佬輪姦完，先生到你中文都唔識

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

屌你分清楚上下半年有無兩個球季先出黎柒啦

你自己人都話常識來 笑緊9你

Patpat見光外星人 老母可能係比南亞佬輪姦完，先生到你中文都唔識

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

是但有條友9up一句變咗做我自己人

我都懶得再答你啦

搵拜迷接走你條傻閪先啦屌你老母

依條on9影衰皇迷，騎清屌死佢啦

阿古路

ching

哇你秒覆嘅 唔洗返工？

岩岩食完早餐，而家入左廁所屙屎

屌牙 咁撚hea

垃圾放小息牙